點先有知心好友？

我連普通朋友都冇

又冇人理

你是我的知心好友~

一齊做白痴嘢

知己難求

聽胖虎唱歌

成日蝦蝦霸霸，唱歌難聽，肥施大隻就會有知心好友

先交個心出黎

你拎去啦

冇人肯陪我做

同路人

參加活動，搵呢啲場合

咁你搵咗普通朋友先

點搵

有咩心事係到講囉
雖然呢到咁多巴打萍水相逢，未必唔可以知心既

冇朋友

主動啲